Ik had gestopt om te kijken naar de woning als ik voorbij is; en de aangebraden rode bakstenen muren, geblokkeerde ramen en sterke groene klimop ineenvouwen van zelfs de stapels schoorstenen met zijn twijgen en pezen, alsof met pezig oude wapens, had een rijke aantrekkelijke mysterie, waarvan ik de held.
